泛民喺邊撚度？

成個鐘前話前往，究竟前往咗去邊？交代下啦屌，好焦急

究竟咩環境

去到未

到咗

如果你宜家坐響屋企唔知做咩，又過唔到去救手足。
請每一個宜家即刻打呢段template比蔡英文，炸爆佢嘅fb同email，記住，呢場有可能系人道浩劫！

蔡總統：

香港自六月起，烽煙不絕。台港同氣連枝，一直為香港發聲，港人不勝銘感。

自十一月起，香港警察多次進入校園，中大二號橋之戰更是令無數港人徹夜難眠。今天（17/11），港警包圍香港理工大學，示威者退無可退，展現『不自由，無寧死』的精神。

入夜，數百示威者仍身在理工校園，被重重圍困。此情此景，如八九年的中國，六四事件正在重現。

我們已退無可退，為了避免人道災難的重現，懇請蔡總統向國際及港府施以壓力，台港並肩，共度劫難。

鈞鑒

談判緊未

飛機師fb有直播 雖然唔知佢地做緊咩

Where?

200 刀手

拉

自己爬文啦頭先大把post

鄺仔做埋live

淨係見到白頭佬

楊岳橋個fb live見佢地講緊電話，可能係連絡/談判緊

和理非想救理大?
不妨睇一睇

去fb睇啦

係門口俾狗撚